跑馬地警處中汽油彈

跑馬地警署疑被汽油彈襲擊。警方指出，下午近4時，警方接報跑馬地警署門外有一宗縱火案，暫未有人受傷。現場圖片所見，跑馬地警署門外地上有一片熏黑，有被火燒過痕迹，地上遺有玻璃碎。